如果你們認為區選有用，今個星期不要參加示威活動，免得被捕，冇得投票

推。